[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 05 風起了

首抽推薦:
+火龍

or

+貞德

頂住先

瑪納啊！！！！

new post LM

我屌

唔想刷首抽 是旦開左局 但完全唔知升邊隻好 是旦揀左光弓 有無好介紹 隻5星反而廢廢地

有5星唔升?

火女加阿伯加暗補都好夠

LM

成日死 我諗我唔識用

20抽中左兩火5星角同貞德加風龍，諗住留石，但想問下個兩隻火劍係咪是升但一隻先？

P.S尊同埋上面首抽推個隻火劍

火女我老婆 LM

60抽結果如圖 繼唔繼續好
上個post無留意就1001 無人覆到我
真心問 無龍戰力好似差D

打哂協力拎完石
40抽 1條龍都無
又係得張符

咪曬命啦

重刷啦

del 得全部垃圾

初期都成日死

重刷之前ac留低益巴打

廢到

我幫佢接啦

首抽5星水龍、5星水角
勁唔勁？

我70抽都係得兩隻角都繼續玩

佢個啲垃圾黎

呢隻野我見網上面都有啲好評 應該都係同阿伯一樣係偽五星黎 可以試下升升

暫時水好似最少人講,可以keep低等轉風向

睇呢個PO就知日日吹唔同風

驚人見唔到 仲要貼多次 貼埋上donald trump個twitter呀笨

我要animal girl

其他又唔見我中，重刷左10幾次啦

咁咪開囉，5星角龍同屬仲想點

有補夠玩啦
多5星 戰力高先打到高級關

我都冇打手 一樣夠打 我6章過曬 hard打到第3章

d4星一樣用得 差果少少 玩到後期就差距大
玩到後面你都抽到其他野啦

冇戰力 連真龍都打唔到
有補 實有人一齊打

多次個股市咁

感謝

除左5星,你地會升埋4星瑪娜之環?唔係唔知點升高戰力

根本多5星就開得
4星一樣搭夠
最緊要睇戰力

其實係有心人發放假消息想做低火女+火龍個價 然後大手入貨

正式宣佈
同屬人龍無論咩屬咩角都開佢老味

暗弓用邊隻好

唔想避得咁勁，玩遠攻

想玩技巧避到手痛，玩近攻

近係大殺傷力，不過瞓著過關又大機會咗

回個點on9做咩姐 連有咁多5星都唔知玩唔玩得 就叫佢咩撚玩手機驚啦

先得10幾次 小兒科啦

水劍/槍+水龍 低調地op

見人電腦5開刷成日都刷唔到同屬龍角

好少人用

根本5星全部都好用 同屬龍+角更加係完美開局 希望有人推薦下好用4星 除左阿伯無人討論過

幾靚仔

你果個雙5星雙貞德有補緊係舒服

好似都幾多人講天音

4星火奶+4星龍菲尼克斯

阿伯 四星個隻水屬補 任務送既木屬斧頭佬 都唔錯

丞相，起風了

呢個係5**

講真 開到同屬角龍你唔係歐洲人係做唔到
是但抽到一邊五星就開啦
四星角都好用 唔差

跟本中同屬角龍已經係歐洲人

唔求同屬 一角一龍都抽唔中

電腦用遠攻根本弱智
用貞德有鬼用 我都唔會變身 又冇加成
用4星暗龍仲好
因為我冇先用

打手木斧先好用
範圍大 距離遠
我用果條仲要係加血龍
但攻擊力都夠

見到是但一邊已經要還神

兩5星開撚左佢算啦 唔課有唔課嘅玩法

本來諗住棄 點知今日手痕一抽
又要繼續玩

屌你老母

今日送10抽卷

留名睇大家中伏

歐洲人

棄啦你

棄驚就棄驚啦

中5星護符

歐撚到..

五星咁低機率 是但出一隻都難

剩係刷一隻5星角都難到仆街

14:00？

得一五星

屌up唔到圖

推主線既話1拖3的確帶補係0作用
我明上面巴打講咩

有咩曬

升lv3主城隻龍爪角有無得打返黎

刷左兩日首抽，今日好有機率up嘅感覺

暗魔勁

我反而係差疾風寶珠
龍爪好多野都有送

屌

得兩隻5星龍無角re唔re好

喂龍送

新手一問
我應該主力升左水劍定火短先
我見日本啲網兩個都係S

有同屬4星？

抽到精德

但唔想要del左

又抽唔返好野

男主

開啦

用住4星先 你re嘅話驚你抽唔返

睇你覺得邊條龍勁啲
火咩技我唔知
水個隻有控場幾好用

打落去抽多20抽

咁撚撫辛苦你呀

我會帶補人手轉過去開技
反正我其他角無乜點升過換走個補戰力低好多

打到第二章第一關已經唔夠打
係咪我問題

火招技cd快同長時間無敵

龍真係好重要
player 8lv已經可以谷到上4700戰

剋屬？

Trytry先

自動配隊
剋屬
入去AUTO就過到

你係咪成隊火衝入去呀

係

del驚啦
auto驚先啱你

請問完成哂六章後, 要點先會多咗嘢起?
我做哂六章但唔見有多咗嘢可以起

岩岩升左隻斧頭佬入隊 勁好用

留番下個池先抽

多左座風龍塔
係倉庫
其他係冇架
去活動打帝國乜鳩
之後去商店交換
有好多你揀

即係想上100就去打帝國咁?

個人34lv可以起4座金礦

重生抽左成朝都係得單5星

有無咩要求，我手痕用緊spare啤機刷緊

起咗啦, 但要100..好似差好多

重新

巴哈見到可能下一個pool出

已留石

光暗斧補弓加條是但5星龍
之前果個acc R盡石抽多左70下乜柒都無先重生

咁撚高要求架

一張火女 一張火龍 一張光龍 加張道具卡 開唔開得 20抽

開得

今日可以繼續唔抽

等睇忍唔住手

水劍蓄力砍三個+5%*5次 好難用
感覺上好似少左招技咁
但條龍就水>火

等睇爆死

再上級要200

其實我玩緊首抽送帳

你目標係咩？

我都刷緊 一係就課金

升龍d 龍果除左自己種 有冇其他方法攞？

送D帳號畀大家, 累積下運氣

你想要D咩?

商店買

是但光暗既一人加條龍就得，上手係木法加貞德，唔係抽爛曬都唔重玩

餵龍

終於破左NORMAL 主線 仲有好多共翼 應該點用好

無限帝國/成長之路

thank you

打龍族試練

我得70幾

光奶加4星光龍直接開算 刷到好燥

已經幻想到用返granblue嘅角 之後無限拎黎用

其實一龍一人 就OK
長玩既 可以遲D 慢慢實會抽同屬
唔夠打可以搵人比人CARRY
有一人一龍 就可以長期用 又唔洗驚晒料升4星ma

唔專心地刷左12個鐘
應該刷左超過50次 20抽
暫時最好得火女+水龍
一隻光/風/暗人都未出過

同屬 玩緊呢個account 得1水5星角, 3條5星龍 火 風 光

出比卡超變身

已經想像唔到營收有幾高

值得咩

太完美主義啦掛

課金不如買acc
2角1龍都係200有找

hea刷

變老噴

課1000都未必抽到

50抽得依d 重覆左隻火女 係咪重刷好d?

我個情況特別 值錢買必中包 除非抽到水同暗角

其實真
課完兩個新手包
5星卷會中重複好撚伏
3000石就乜都抽唔到
咁就250幾

屌 做乜撚野up唔撚到圖

抽埋2點新手任十抽卷就重刷
抽哂之後都係得首抽火女暗龍

開住幾個ac準備2點抽

讓你去先

我寧願198唔要嗰1500石 俾張自選5星卷我好過

你ac以家幾多lv
見你好似第一日就開左波

儲左10幾個雙5星ac

1隻28 其他23
冇升過,升太多帳準備allin

2點送10抽定係做任4日個10抽黎?

其實玩到咁上下 最缺既物資係錢同星盤粒粒
龍果刷關有 又有得種 一萬一粒唔抵買

邊度

我要冰女啊

星盤真係唔撚夠

唔剷死全家啦

50抽得暗弓女 暗龍 火女 火4星火雞龍 仲值唔值得玩落去？

最後果個位擺啊伯、火奶定暗奶好 依加唔知升邊隻好同埋三隻貞德係咪谷曬一隻比啊伯好因為我火暗都有四星龍

直接棄game啦

屌你 有火女加火鳥已經ok

我見你地個個都幾隻5星人

10連中貞德
thanks CY Nin

GG

10連又中多隻火女
本身都有隻火刀男啦屌
利申3.25%機率

想知係咪 無用？

又夠鐘單抽

正廢柴 死垃圾

連埋首抽 +今日 total 100抽 得首抽係 火女 水龍 之後5張金裝 完全冇抽過人龍 想重玩

巴打好唔掂WOR

單抽淨係會中3星

Me 110抽都冇5星 已經課哂咩新手包mission包咁滯

點解我仲未有得免費單抽

最好既ac
根本玩緊唔同game

遺跡關冇左上級 咁開黎做咩

點用夜神玩 我開唔到game 既

課左198同58新手包 連埋打關卡 加加埋埋80抽左右
得一隻暗弓風弓火女 水龍 同埋一堆唔知有咩用既金卡 ....
比錢都唔係有用

係囉 打完先知浪費左個每日2箱

有咩抽

全部都無上都算浪費咩

4日任送十抽

同問

係出面DOWN APK 裝落去 之後去應用程式到停用個google 服務去 再開game

係每日都會送？

關左google服務佢
開ser第一日已經有工人巴教左

熄ROOT
停用GOOGLE PLAY
停用GOOGLE服務
之後開GAME叫你開GOOGLE PAY,你篤空白位
就入到

多謝巴打安慰 隻game抽野真係好伏 同埋我係火女 協力打高級就更發現 自己四星暗補光弓仲好用 近戰好易死

你依家算好彩啦 80抽有三隻 雖然佢哋唔係最好用

前幾頁有人話近戰好用

thx

日日風向都唔同,點跟

60抽 得首抽 一龍 兩卡

用得近戰都預左係咁 幾有快感既
協力等人carry

IKTF BRO.JPG

爽呀有光寶珠打
有得升城

110次十抽都未出過同時3張5星
D人點做到

無上級屌佢老未

首抽火短加貞德係咪可以開
刷咗兩三日了

依隻game抽野機率低 儲咗好多石一次過抽好大機會淨係得張護符 所以唔好同人比較 平常心玩就算啦

得中級

點解我日任冇送十抽

...DLLM
咁撚多暗龍...

要4日

有咩四星角值得進五星？

好過冇先
最多打多幾場

補師呱
如果冇5星補

25000魂
唔值

今日送既十抽 只係for第一日開始玩既巴打
愈遲起手愈耐

靠隊友咪得囉,反正你都冇...

要夠4日播

唔怪得

去到後期都係要靠協力架啦
其實都唔駛太介意自己冇補呀 冇龍呀

雖然我都課左差唔多5舊

係咪想我答你平時多D扶阿婆過馬路

玩完
del game

嘩 條臭龍送到去15000先俾兩隻爪我 差啲升唔到城

如果你係龍之子仲好d

中火女 ,但係想要尊

重生吧巴打
買acc啦 2角1龍都係$200

有6隻一樣既4星龍 DLLMMMMMM

我以為我100抽一角三卡已經好慘

我覺得火女好用d wo 範圍大d行得又快
利申 用緊尊60lv

光斧 同火女就兩個世界黎 火女真係好易死 特別打暗龍最明顯

屌佢老母 得中級 刻薄到咁

想問下D關卡退出左再開
會唔會出返同樣既材料?

勁過5星 龍技係要條龍突滿先升級

有火女有尊

多左2隻有撚用?

屌你老母
終於試左次頭10連出4個彩虹
一跌落黎，4張卡，頭也不回delete

抽左30抽先中

有無火龍

多1隻 嬲到唔識計數

2隻4星

都算另類歐洲

卡4特左好撚勁..

D技好OP

有冇人講下5lv城要咩料

火女配五星火龍

打咁耐暗龍 只係遇過1隻火女係到完場仲未訓低

唔想再見到火女同貞德
可唔可以比一隻其他我...
刷左13個鐘啦

佢到底開個中級出黎做咩鬼

鳩玩..
佢既技可以飛好遠..
一定食唔到暗龍技.

有1龍1角就留石啦
升爆1隻都有排。

就係無 無5星同屬

50抽得一龍一角 連符都唔中
點玩

留石有撚用咩，到時咪又係比幾張卡你嘆下
岩岩30連中得1張卡，dllm

80抽一張卡屌

主因當然係唔識玩 死衝埋去狂打 唔會中間停下走位

110連0 5星

Diu,難抽到cls，亞洲營運係cygame,歐美就老任，會唔會好d其實

卡唔係5星啊家下？

cygame就有補底了

中1 隻5 星 > 中1龍1角 > 中1龍1角同屬。 人心不足蛇吞象
幾時開始大家既standard 升左咁多

遺跡冇高級

因為首抽唔中以後都冇機會中

首抽任抽架喎
之後咁難抽
,當然抽個完美既起手

呢個真，呢隻game首抽真係超超超重要

呢個真
首抽唔中真係100連都無5星

100連有保底5星 比張卡你

無5星龍
4隻角5星都無用啦

唔係話100連唔中會調到個機率實中咩
不過5星卡都係5星

正正因為咁，突爆4星會勁過唔突5星（指龍，卡，武）。 雖然可以每月買包突1隻5星龍，卡，武。 但果個課長專利黎。 所以一開始20連有龍有角就開。 之後留石到你升爆1隻5星先再抽好過

40抽得一張5星符
你玩撚埋我個份

係呀
所以我有中多一張治療交給我

刷到咁都未起到手
刷多幾口買acc算

有冇人知營運商掂唔掂？
會唔會又炒短線極速收皮？

我有4張5星護同角
係無5星龍..

你用咩台...

cy驚同老任喎

32515235535
有無巴打加fd子

冇分ser唔驚比cy賣豬仔

點樣快速刷首抽？

刷首抽見到彩光好開心，點知屌你，次次都係彩符黎

模擬器隱藏root+多開

我唔認同
龍5星技勁好多
4星突爆都差好遠

老任出名唔更新
所以好驚

送果幾隻龍好似可以上5星

手機呢？有無得del個ac?

吓? FEH左年半keep住update喎.
當然update果D content好唔好玩又另一回事

冇

cy驚次次event都差唔多一撚樣 都玩左4年左右了
ps:帶返頭盔唔記確實年份 唔想俾人話時光旅行

有次見FEH UPDATE節拍遊戲模式
笑咗出嚟

好想要隻女太刀 太刀情懷

揾apple customer service?

收多成個DOUBLE係佢收你錢
定係你收左DOUBLE石

點開AUTO

抽返嚟嗰隻4星黑龍都幾勁下
4突45%攻

係
BTW 有得刷

依家啲首抽帳咩價錢 唔想刷了

邊到刷

剩係得隻火屬5星開唔開得

龍任

打完龍珠 20個換一隻
交換所

佢auto係自動行同打
你執箱開技都係手動

根本抽既4星勁過送

火女+光斧 50蚊 冇龍
火女 火龍 150-200
火女 火龍 加光斧/貞德 300左右

活動刷龍有章送
交換20合1條龍

冇翼嗰隻喎

打埋協力抽下先 有2500石

換個啲唔係主線送嗰啲龍咩

10抽卷到手

咁平 邊度 share ok?

抽個隻冇得刷架喎

已經冇期望
Strong hold緊

火龍用天才護符好正

差隻5星火龍

不過點都好
主線嗰隻已經4突咗
抽嗰隻都4突咗

咪就係任務龍
/

留名睇萬聖節角色特別版入POOL

講緊抽嗰隻

果然係好賤巴

8591 你搵搵 首抽帳號 主打xxxxxx
係澳門搭緊船 上唔到8591 俾唔到link你

KR刷緊黑龍
老貓用緊黑龍
屌
同黑龍好有緣

留到佛誕

火龍超級一中核爆就秒殺

萬聖
聖誕
新年
而家儲定差唔多

升城用個D龍爪石係咪淨係得送野俾龍個陣先有?

抽道具都有

用課金石買都有

請問 跳落黎嗰時係彩色定金色 有咩分別？
彩色同金色都試過出五星

36LV應該抽左成110抽
火女 光補 NIGGA 風龍 +4張禮裝
打就輕鬆打既 冇龍差緊D戰力..

火主角仲好用過火女 係咪我錯覺

屌咩
星期日啲遺跡最高得中級

聖城幾時先可以升2lv？

升火短定尊好？無乜資源想升爆一隻先

我屌屌你呀

我個首抽無出金龍 同粒水晶無虹色 都出到兩五星
不過通常見佢無金龍我都興興地skip尻硬

GAY

dklm,見到三張彩虹以為實冇死，跌落黎三張輝符

我都係
就係skip完見到有五星 覺得好奇怪
明明冇彩色陣又冇金龍

真..五星龍差好撚多..

串到應一應

因為係 N or Up

因為亂鳩黎

即係又要等聽日送野俾D龍先有

哦！即係機率Up先會係彩色！？

依家打咩關抵 咩都打唔落手

刷關打稀有亂有都有機會跌四葉草

唔係
抽到藍即係會出3星或以上
抽到金即係會出4星或以上
抽到彩色即係會出5星或(冇)以上

好嬲...依定決定買acc,光斧加貞德都係120

岩岩先發現支援角色設定要自己放入裝/龍/卡

個fd一down 首抽十連就火女+火龍

我del左十幾廿次刷首抽都未試過頭二十連有五星角+龍

暗龍加暗人勁小貨

駛乜解釋咁多
班友第一次玩手機GAME就由佢自己慢慢摸索啦

1xx次首抽未見過5*暗龍/暗角

計我話一係中一係唔中!

巴哈d人買晒

將唔同屬角色主升左隻 所以單隻lv 唔係太高 仲有二百幾體係咪應該單刷角色等級算

光暗角其實幾屈下..

咁好賣

要棄驚了 +15000覺醒之露 屌你老母閪

賣成千 on99

課金198個包抽中同1隻角

朋友送首抽，咁我自己本身抽翻黎既就送比最先覆我既一位巴打啦。有5星光奶5星暗龍。

警世圖

我

FGO比我幾千蚊寶5植田就正

屌你老母呢到3000覺醒之露 升一隻四星要2萬5係咩玩法

cls

其實D毛幾耐回一條?
根本無乜機會比佢自然回

利申LV30

60分鐘?

1小時1條 所以有體就用體先 除非爆左50條

點解入極團隊任場都入唔到 一係無房間 一係話滿

pm我你新開既任天堂ac 我幫你綁

有另外一個巴打先左原來 抱歉

pm我任天堂ac，綁完話你知。

有冇人試過咁

岩岩講完兩隻一齊中
終於脫離首抽地獄

OK

你比佢啦我唔重刷姐

點樣先可以推到上6000戰？ 好難呀媽呀

你個野壞左

一隻5星都無

講完即刻課一哂D超值包狂抽中5星水龍

鯨巴話比你，咁你pm我啦。

5星人抽唔到 得兩條5星龍

咁比我 tg echan714

大家打帝國小心彈左出

加我TG echan714

係唔係冇5星人既話基本上唔到6500戰？

刷左6個幾鐘，仲未見到雙5星人加龍

正常

咁高要求

呢3隻main邊隻先好？

諗住auto遺跡

miss晒D箱

有冇人打8200迎擊戰
另外想問其實大家主要打咩屬

有冇其他方法 我原始人冇tg

終於刷左隻火短加火龍 不過想玩光斧加光龍

風屬

咁你有無高登ACCOUNT

個野又壞左呀

極速齊人

可以刷完四張卡做料升到五星卡喎

好似有個唔錯既首抽
不過綁左EMAIL
有得轉???

水屬隻亞雷傻閪堆爆發傷痛到仆街 有興趣可以試下

仲可以見到一隊3隻火女添!!!
究竟會點呢

係好SM
無龍

可以換set id

即係點 無水龍

掃上去啲環仲有加 再加埋隻黑人卡 我都唔識講了

換完就會無綁?
係既我睇下係咩
比你地睇下有無人要

+852 65404713 你wts我啦 40蚊新卡黎的 用完就唔要

我都無水龍 但已經好夠玩

首抽火短+貞德 係咪玩住先

抽多20抽囉
後2抽無光角無火龍你都可以等RE

收唔收到

設定登入id -> 轉只允許id登入

可以直接換EMAL ADDRESS
笑左

無5星火龍 唔想玩

5星光奶有無話咩武器岩佢?
3星整出黎果把+自己防好似好廢

仆街 我發覺刷首抽 E加連彩色都唔多出

屌好撚後悔用暗弓暗龍換火短火龍水龍
點跟

綁完都可以轉手?

60抽一隻角都無
主角+火龍
定
天音+貞德好啲
闇龍得克菈兒/歐里昂用

日日唔同風向 點跟

係 跟本比人攞黎賣

暗弓世界第一

暗弓暗龍 除左打下光關都係無乜力水 算啦疊埋心水練好隻火女咪仲好

暗弓可以用任慢慢打死王三星

仲要無屬性問題

練多控角好過

火女周街都係

其實開頭打都察覺到啲怪普攻0起手
劈一下閃一下
近戰好難玩

不過又好唔鍾意暗弓招畜力
係掛住條型棍暗龍就真

50抽 好想要貞德同補師護符

講到好似光斧唔係咁

DLLLLMM

150抽得2人1符1龍

打6500戰場
近戰十個有7個死
2個行行企企

火女廁好多

火女疑似周期角

街場7000無奶都幾難有3星...

打hard有盾隻龍過唔到

登入首歌

佢仲有冇好聽既歌?

紅蛋

有太多奶會唔夠傷

個個埋身鳩禁 唔識避

打上花火
其他都唔識欣賞

課金出佐光斧

聖城要設施合計lv100先上到lv4?幾時先上到

隊友唔太雷鳯凰都夠做

抽多10抽先

呢啲鳩驚實有限池出，抽完廿抽就留石抽真限好柒過啦

剛剛上淘寶，火女火龍加貞德賣390

3幾LV左右啦

其實唔難
玩多半日就升多好多
何況今日全屬都有得打素材

上lv7先係問題

唔知有無睇錯..想問一問係咪龍化果下都有攻擊架?

應該得打上花火同依首

我仲以為隻歌係原創添
姐係入面其他歌都係用其他歌手嘅？

留石算 DLLM

要唔要刷首抽

到底有冇抽

??????????

普攻真係好麻煩 火女殘血之後 行過去唔小心俾人a 多兩下就死冇得避

5級要200

造完4星2段武都夠

5星武要7級城

男人係唔係必升?好似好多人用

原來同屬先用到weapon skill, 咁局住升光果支啦

抽完就講呢句

抽既暗龍 有8隻

中意/無角 咪升
無話必唔必升

想買首抽應該暗人加暗龍 定光 加龍好

我見日本網暗陸得a

男豬有10%exp 必升放係隊

弓招儲力係要特別情況先會用 特點係打勁遠 隔住條河同埋樹都射到

弓好過法啦
控得黎都死左隻怪

3星2段夠

之後値上4星2段好過

THANK

升男主角晒料

真???
EXP FOR 咩既?
角LV ?

想問下英雄之証係點出架?

帳號

仲諗緊打等級升戰力定打帝國好

打超級水龍重有火女係咪on9架

咪臭系

弓手打桶同箱個距離好on9
一時劍一時弓成日打空氣
btw有邊隻弓好用？

一地可能all in 左落火女度 啲水屬lv 1

想問抽到相同人，有咩用

儲夠25000可以覺一隻4*上5*

一直會幫你賣水

5星上6星就有用姐

火女火龍+天才護苻真係好暴力

我覺得呢個專輯入面全部歌都好好聽喎
利申本身有聽開DAOKO

無火龍啊 DLLM

咩都冇呀

得4星火龍用住

頭廿抽後點樣最快刷夠下一次十抽

突滿4星火龍都好勁

5星人咁撚難中
刷多日喇預

首先要有多4隻

我剩係想要一人一龍都咁難
今朝機率都仲幾好，依家突然又乜都唔出

用住打返黎果隻先囉

果隻3星?

4星 做活動火龍任

D房好撚難入

自己開

有冇人開咗局之後仲有抽野？
定留石等新角？

送果隻突滿係咪都係得15%?

刷哂 伏到on9

咩房

升到2.75%+2.75%有5星了

神秘房

石都幾貴
一pack 價都抽唔到3下

街場D房
間間房唔係話滿就無左

13000真龍關換個條龍好撚勁

雙能力

3星中間40LV,同屬性3星20LV
邊把好D

萬3巴

中間
屬要突1次先勁啲
好似係

好OP...

開親房都係等人

唔使諗4隻5星角4隻5星龍啦

又要重刷 ？

有咩四星角勁？

未13000戰 打完9000龍關開出黎咋

20抽3貞德1波菜...
無5星角...開唔開好

係我就開
一中光角就爽.

唔開等咩 買個198中光水你都爽到仆街了

火女打木迎戰MVP
一BREAK 3隻一齊爆火龍秒左隻王

D角肉酸到震

真係全部都係死爆品

IPHONE有無得駁去電腦玩架??

如果唔要 相信有巴打們接手

突滿隻暗龍都有40%攻呀..想要

玩左4日 我既心得就係

刷緊首抽

刷四日首抽係咪CHI SIN

冇一隻龍識補血
想做補都冇

加油,之前隻幽遊白書我刷左7日

缺奶打關叫我

唔要比我plz

首抽火女貞德 忍唔住石抽真係中重覆

打到完哂六章都係 五星火女 一貞德
一水龍 一雷龍 兩卡 重唔重洗好

重覆咩先

火女呀 機率UP有感

5星風弓值唔值得升

有冇5星風龍先
送個隻廢既8%hp 攻

刷多日先決定
啱啱刷左1個鐘
諗諗先

上面有巴打升左做5星好似好勁

呢隻有
仲有隻雀個隻咁 +30%攻

打晒有幾抽??

感覺上角係緊要過龍 龍用既時間短好多 同埋四星龍可以頂住

條友係咪李力持
笑話凍都結冰

班真6龍睇黎都對得住傳說2個字

火短+火龍+雷英雄爆擊3111

打死人咩

求救！第五章開始卡
有冇巴打教路？

共鬥

我都覺..但20抽4彩好似好難得
一路刷一路衝主線睇下出唔出2隻光角俾我先

水劍 風龍 光龍
送 有意留tg 首20抽

咁都唔開?

比你抽撚晒啦

課完3新手包算數 唔再課

同意

以家咩陣

已del,繼續刷

繼續刷啦望

仆街 英雄之証得課金先有?
見到月PACK318$/2張

D石無抽過
光斧+光龍
水槍
風龍
火龍

病住一直瞓下刷下
唔經唔覺已經刷咗兩日

病就抖下啦

點課法最抵?
同埋IOS有無得好似AN機駁去電腦玩?

我係指課金堆金石無抽過

已經屈到癲

一瞓就昏迷不醒咁
醒咗無嘢做就刷下
點知咁難刷

岩岩3龍個ac?
屌中哂大獎啦

課完有冇好野

佢中大獎呀

有冇巴打指點迷津

本身3龍+水槍5星 跟著抽極都抽唔到5星角 死死條課金抽隻5星角色算 好在無重覆
跟著剩番既石我都唔郁啦 遲D先抽

冇得唔課

開得啦係咪?
光斧貞德CARRY下啦

咁仆街 唔課啦

唔係咁癲呀?
一定要課先上到去
318

0課中

宜家一隻火女 貞德 波賽頓 去到5章就卡 有冇巴打教路

個體力上限咁低 打極都爆體

根本要人用風屬，仆佢個街

有無教學點樣最快40抽

共鬥啦

nigga & 木法 要上位了

推主線到共鬥開放瘋狂打

有冇人有五星龍多真係食解放上限

要課先升到剛棄驚

係咪有咩誤會
呢到咁多大神一定升左上去最後一環架

英雄之証係做咩

升子宮環

打咩跌

爆左主線，抽晒d石，e家埋單得光補 精德 火龍，冇打手 應該點

5*最後一下「上限解放」時用

依家得課 好似係

一係照玩 一係種刷

其實你用黎用去都一條,好難唔食,除左衝戰力

最尾果個環先有得強ex技

話明英雄之証
緊係要打古戰場做古戰場英雄先有

係 卡同龍 一定拎黎解放上限

見到佢最尾果層又覺醒之露又要多幾張英雄証 應該都係俾重課升埋

刷左成個鐘 最正都係得張5星卡

咁樣開唔開得

首抽火女貞德 新手包好好彩中光斧
依家用光斧做主力 基本上高級帝國 超級龍 認真打都打得贏
而且血多 容錯高 算係新手恩物
玩到後期仲強勢既 主要有光斧 光補 所有遠攻
短火女 都好常見 不過要好有技術先玩得起 因為好易死

唔開得 可以delac了

瑪納有冇話刷邊關

真係有? 真心膠問

水槍都勁，算中程攻擊，開完龍攻力雙陪，再開再加，後期有用

火女打13000風龍先有用

其他知攻可以收返埋

槍算中程攻擊啦
起馬隻boss 轉身唔食傷

岩岩開始玩 呢隻game點刷首抽架？del app再裝？

投術英岩我啊
火岩遇到我FIT哂

啲近攻應該遲下會上調，如果唔係應該冇人會再用

見到隻4000光斧先叫頂到大佬攻擊

水槍應該會上位

真係好大力

boss 發呆
之後會有好多唔同既攻擊方法
近戰基本上硬食
一係打一下走
冇得好似mh 咁捉路
難玩好多
玩近戰我周圍清怪多過打王
當然最大原因都係未升滿隻人
唔夠血

決定無左火女up先再抽

我仲ON99 打緊主線

不過遠攻英無腦打
避紫就夠

手痕一抽出金龍
火女

岩岩讚完佢打8200木迎戰好用就出黎

打屎忽
遠攻試過磨死隻王

好撚驚D 怪!!!我..

打屎忽佢轉身就扣血
你冇咁上下血都係轉幾次身就死

轉身唔會立即普攻你啵...

宜家最易就係遠攻磨

火女過咗風龍就要收皮

風向轉得好快 火女初頭被低估然後捧上天 呢刻又跌落谷底

水龍關已經對近戰好唔友善 個圈大到

留明之後D活動 全部係風屬

其實只係機會較細 試過企暗龍後面 都可以俾隻野急轉撞到

到底用6000眼淚強化EX技底唔底

刷唔到升主城lv4粒水珠

我個心情都跌落谷底
唔想再刷

尋日係咪有人用雙暗同台仔換咗雙火

嗰條傻仔咪就係我
其實暗龍真係好型

爭乜撚呀 齊哂4屬五星咪得

好憎打若本
仲要好多時都係比自己友變龍擋住晒個畫面唔知做乜春就踩毒死左

有尾既仲慘
條尾都會攻擊

屌依家到底要刷咩

人+同屬龍

+遠攻

＋靚卡

+奶媽

咩都要

話說邊關有四葉草 得閒可以S/L 拎

稀有怪跌過咋 成長道

係喎

奶真係要

一入房全奶隊

SL 到出年....

廿抽 火五星加貞徳 開唔開好

咁又太多

真係冇得走

開唔開得

no

首抽完咁樣是咪可以開局
巴打你地邊度睇角色評價？

開仲可以留返啲石

一龍一角是常識吧

龍？

抽埋下10連先啦

碌地冇無敵真係好ON9

建議未課迎手包既等到佢有Pickup

我隻暗弓2100戰
暖左機之後普攻一野唔cri 4xx
武器技(射兩箭)+cri埋2千
之前唔識上buff話佢r痕係我唔識野

一生盡是火女

轉風向

198果個得初始9 5星

用模擬器滑鼠禁到好倦
試過SET鍵盤都係好難控

貞+兩技能card 5*
冇五星角

開唔開

中左5星火龍

唔受Pickup限制咩 個五條撚屌都可以有Pickup

不了啦

唔食
買果陣有%睇，隻隻都11.11

隻game肝唔肝?

[img]

首抽咁樣可以開局嗎？

肝=大回報
唔肝剩解每日任都得

滑鼠閃避同行路,鍵盤攻擊放技變龍,好似打CS咁

iPhone連動唔到任天堂 點都話存取被拒。。。

你點睇 我睇極都係 火女100% 其他0%

回體回翼勁耐,想肝都唔得

D火女十隻有九隻都on9
打個7000火龍有補都死撚有

用模擬器刷到火女但iPhone連唔到

協力初次見面石
係咪有限拎既次數

50石*50次

7000光龍有冇人打

其實突爆送果條4星龍有冇用 定係拖捨比無課人士

抽定等新pool好 有d手痕

啱啱打完緋龍，極度懷疑男主原先設定係光，因為緋龍先變火

廢話講完，btw
邊到有龍爪石攞？

想請問多餘既武器可以點樣處理左佢 ?

送野比條龍會乞比你

分解/賣

升武或賣

貞德加呢個組合咁樣開局ok嗎?

你都無得抽 唔比你自己打點突 緊係施捨

有玩家叫安納金
次次拎住隻28xx戰既火女(80lv)
去打龍 次次都死

I mean突滿之後會唔會有其他野換/劇情

想問下多唔多巴打有買新手包？
宜家有暗龍同火龍 唔知抽唔抽好 定等新pool?

想問下係邊賣?

我諗遲D會有D特別野既 而家都係柒, on9 劇情個個都有 緋龍特別多

組隊果到 左邊

我有買 搏佢中暗弓或火屬角

屌,刷極都刷唔到5星人.
比我刷到個5星 光龍,暗龍, 開波算

暗龍火龍
課新手包中同屬人龍既機會係
1/3
再加up果隻火女 都有3-4成中既

其實抽返黎既4星龍同主線隻4星龍係咪一樣?

新手包只可抽到角色？

自膠 原來係唔一樣
抽返黎個隻4星暗龍好似勁過主線個隻

男主遲d推推下主線實變"全"屬

即係其他8隻角4條龍都齊哂

有冇人打7000火龍?

突滿係真6龍前置 好似係

兒登係咪真係咁多弱智

共鬥送石問係唔係無限送都問得出

用下腦都知冇可能下

到底有冇可能嬴到上級若本

升武D料係邊到打番黎？

好耐以前怪物彈珠無限招待

刷完首抽
主ac 4日十連卷中風龍同王冠
力架男 風龍 光奶 光龍 補卡 力架女 4星暗龍
副ac 火女火龍 光斧 暗龍
屌 點決擇 玩兩個會爆肝死

下次要放po頭

係咪已經爆機

利申 課左新手包

應該聽日就可以主城合計200lv
不過升5lv要起一日

送一個比我唔洗煩

課左新手包 伏到喊 1500石都射埋落海
唔係重課都係唔好課呢隻驚

點解好似愈嚟愈難排到協力咁既

仲有嗰d xxxx開唔開始/重唔重刷好
屌你老母不如我幫你玩埋
唔通個個都要一樣陣咩

光斧都冇爆咩機 笑死人

齊晒全部角色+龍+護符先叫爆機

手機game係唔會有爆機一日
直到結束營運前無再update
而又齊晒所有野

啲3星4星角升做5星啲能力同原本5星爭幾多??我見啲5星角無得升做6星

唔好咁老定
話唔定過一排
佢將5粒星變成彩色
又拉開距離

等課長快d課 先多野update

仆街光屬建築排到最後 好似要60lv先可以起第二棟

女友十抽幫我抽到水劍
之後十抽卷又抄左

屌 頭先睇唔開課左新手包
本身有火龍 暗龍 中撚左光奶
想死

等角...

40抽仲係一人一龍
On99

我係110抽2人0龍係唔係on99999

宜家頹到仆街 1/3機率都唔中
拎住隻光奶冇撚用咁

點解有時候被彈飛時可以用翻滾落反地 有時又做唔到 技術要求咁高架咩

屌兩場7000帝國火女被人秒跟住場主走場屌呀

十抽卷

打完帝國去打龍
覺得玩緊兩隻game
打龍玩遠攻完全係打木頭人
0扣血過關

係咪可以開始喇？

好多公廁火女打火龍唔識避紫圈死

光奶好野黎 後期組隊場場都要用到
而且依家貞德up 好易抽到

不如講好多火女唔識玩

火女4星扮5星

有冇巴打好似我咁
1角+4星龍開始玩
之後乜都抽唔到

有無人可以貼下首抽 之後做咩好之類既野？第一頁有講得2隻

我 起碼都60抽左

石散人安樂

5星暗弓1隻 + 抽極都係4星暗龍
而家唔追角算
光屬培訓緊4星天音

我發現你隻隻驚都歐洲扮黑仔

課哂新手包好無

go

抵課 兩個都買 又有角 又有廿抽

全盛時期火女一日可以死幾多次

之後做咩好都要人教
不如唔好玩啦
打機定被機打

加位可以唔洗

自己摸索更開心

btw我地個首頁真係有d hea

不要再說了 我隻暗弓
真心想重刷 屌好ON9

90抽

成堆暗男想點

棄game吧

你條4突暗龍等合體

開唔開局好

火女真心唔差WO..清場最快一定係佢 加埋火龍+40%攻

輸左3場都係因為冇補

巴打
火女用黎清怪打hea關夠快呀
打王就話用暗弓好d

不了 世事無完美 除非你課長
日日都轉風向 唔通日日都重刷咩

唔想刷咪開囉 你問得都係想刷個更加好既姐

咩歐洲人?

其實都係
話唔定過兩日BUFF 返啲近戰又轉風向,雖然我覺得機會好微

有衝動想抽埋30抽佢
但好似話就出新水屬角?話唔定隻水龍用得著

但其實技術好
極限輸出火女真係最勁

亞洲西邊果d人

屌 20抽中左4星火雀 打團仲勁過5星火龍

無限重生咁

水槍先係

60抽先得1龍2符
已刷左兩晚

冇話buff唔buff既
我一開始都係玩雙弓
但招爆發技真係唔過癮 就算真係勁都唔太想玩

依隻算5星級

刷到人都攰
想求其買個ac再課包

真?變龍?

刷到想買個算

變完龍先係真身

講講下變到人人都係食神咁
我宣佈所有5星都係SS級

真心勁 又加血多 而家去狂刷7000龍

d劇情=10年前d後宮漫

唔係近攻都係神

火龍試練好Q煩
成個場係紅色
要走位既圈又係紅色
跟住隊友仲要變火龍
屌 點睇啊

乜有人會睇架

我仲諗住刷光斧+貞德

j聲優

DLLM
一場曜日4金+稀有怪
完場果陣卡左

HI

光斧+貞德 好勁 自補,高防

角色劇情完全未得閒睇

我之前玩白貓會睇曬d劇情

都打完第3章，繼續hea玩算

所以冇話邊隻最勁 玩得爽咪算 邊有得俾你追哂

打機從來唔會睇劇情

整屬性武 係咪唔好整返同屬
整光 / 暗??

我剩睇係妹妹講嘢
點知最後
睇怕都要1年後先有機會抽佢

都係等個pool完咗先抽 想要光斧

50lv打上級風龍break左火龍主技爆擊3-4千
前題係班人打到break既話

開始唔知推薦刷邊隻好
總之同屬就ok啦

最穩陣應該係光斧/光奶 + 貞德

刷到個 3龍2卡，試下刷石抽先

光奶 又話有4*火龍取代
光斧 又話佢係近戰原罪

近戰易死 光斧唔會 應該冇死

1年都未必得呀

等回體冇野做咪睇下

光斧厚血自回+防
配貞德仲多血
好難死

光斧頂得住

男主記得升

想刷光斧出黎都難 刷成日淨係見過一次

我見都無見過...

下個po名光斧人權角

要點先升倒？

我刷到 18萬覺醒之露先有

抽完火女再中火男
係咪雞肋

18萬
課咗幾多

新手10抽中火龍
用晒協力
4 龍1 角 3卡
想中多隻角呀

求解

課左幾多

我最鍾意睇劇情 有時候d細節位好得意

唔知 唔想知

仲想點..

白貓有綠川光未

但仲未有光奶 已經兩條滿突既貞德

點解隻驚冇得踢人
見到火女就想踢

繼續刷

係囉屌 又低戰 比條龍hi兩野就死

德仔老竇

18萬

課長巴依家幾戰

20抽一隻貞德 想課個新手包 是但抽隻角算

隻隻都想升 結果分散晒D資源 得九千六

可唔可以比id 加fd子

抽唔抽好or等下一pool

資源都有課架
加油

呢隻GAME有前途

你咁又何必呢

抽

下個pool重刷

我體都未得閒消埋

每週個D pack已經買晒了

每月呢
聽日重置

全個post都要巴打carry

課長

求救

入左房斬唔禁準備果D

龍果係咪冇得刷 10000一個抵唔抵買

屌我都係想抽隻光奶姐

有冇三星龍劇情睇下

打龍遠攻真係好著數

龍試煉一打一打咁出

龍族試煉有得刷

想上6000戰應該升咩會快d？角龍武卡環 好撚多野升

all 不過升環明顯快啲

火女+4星雀 1000血

屈機

總要持續補血

仲要係緩回1000血

18...........18萬........

光奶已棄

唔知，棄左好耐

火龍地位何在

點解突然多人打龍啲質素仲差左

表面得千九戰力呃鳩曬d人 有次開7000火龍有隻光斧走撚左佬

咁樣算唔算夠打

我隻5星而家只係用黎托戰力

變身秒怪

求高手解答

一直同自己友打
1分鐘1場

不過係7000戰果隻

[url][url=[/url][/url]

已經唔知隻game 點玩法
btw 我冇火鳥

打龍見到葉小姐同尊先生即退

開啦
水屬搵人幫下手

環果d綠色野點賺返黎 我任務得返13000粒可以拎

邊個黎 高手？

火男火女呀

仲有冇補都唔係好想開

+4

課金
打關
解MISSION

自膠

一入場就死佐點打呀

有冇gp可以約戰

8200迎擊戰係咪好難打？

easy啦

木屬連火女都輕鬆爆

幾時出狗妹

開gp就無人回post
不了

我都明 一係係度搵腳打龍

火女+4星火鳥真係好正

無限loop

我條女打到癲撚左 課左幾次

跟本隻驚就係老貓版gbf

等過多一兩日
冇乜人問首抽
就可以約

中咩先係重點

今日火女又變左做地底泥

真係要多兩三日先上到5級城

好想造5星武

水槍就快上神台嫁啦 細細聲

聽日又變第二隻

除左新手期仲邊有體約
打幾場就清完真心約唔到

明顯中伏再不停課

綠弓呀叔 加 五星火龍 要唔要重刷呀

大佬可唔可以解答下小弟

巴打心水清

同屬一人一龍是常識吧

清怪快 成千血 又補得

毛得6條約條毛咩

得水劍

個人覺得遠攻好用 但抽唔到

服撚左呢隻game
刷左咁耐首抽出光斧火女
課198卷中光斧 岩岩協力石十抽中火女
逼死人咩想

個話題仲係刷咩刷咩
幾時開始討論打副本

新GAME起碼7日後

明明火女評價係機動性高 高攻
邊行邊打 減防 加全體爆擊
點會變地底泥

不如話佢唔啱手殘人士用

咁多唔同既吹奏證明平衡做得係幾好

龍副本冇遠攻好難打

係首頁整個Q&A
直叫是但1龍1人起手吧啦 停唔到

無限滾動

想你升4星

刀仔仲可以遠遠突刺

啱啊

除左個垃圾池之外

又中護符啦仆街

火龍係咪4星火屬 衣佛利特？

4星有啲遠攻都好用

配到龍就得

我覺得英雄之証一定好撚難有

HKD318
有兩個

各位快D買
月包黎 聽日又重置

利申冇買

話說角色經驗係咪出4個人就4個人分

我自己都有升火女，要避唔貪刀先得

遠攻行到邊打就得

時間一長就好明顯

覺得火女係因為pick up一街都係
打龍街場質素就好參差
一堆低戰on9一入場就秒送

好爽

不如買5星突破龍石，都係318

全部買唔洗煩

幾時叫鮑姐戴兔耳

依樣真

超級龍見到火女唔高戰就好多重開

要300蚊先有兩個無課玩家唔洗諗了

英雄証估計每次活動會送一張

咁樣d角色先會變得有價值

你養完佢就養唔到新角

點解用模擬器玩唔到隻GAME話咩裝置不乎合

5星鑄造 唔係要7級城咩

一開始用近戰練下手勢都好 如果遠攻真係咁有優勢應該好快會nerf

有冇人知太刀角既好處
雖然一刀落去係幾大力但攻速好慢 D技又特別食普攻同閃避技術

第三張英勇王冠

ex技加全隊攻算唔算

quote錯

突破龍石都係

抽既龍勁過晒送，打既

得5星緣龍算同級

爪係咪打帝國就有

遠攻安全
低攻但儲技超快
手殘都用得
近攻係高攻 但好易死
真真正正既用生命值硬接

7級打造店

硬值就

王既小動作難避 但係扣唔多血
大招有提示 打幾場就知點避

有幾多個神手 就算識得玩 打兩野就訓低 都唔會穩陣啦
(老實講 遠攻都唔見得易 只係近戰真係勁難)

出去阻住人不如留喺風屬場做SS級好過啦

用dodge cancel aftercast
例如光斧 斬完可以碌走 好似係

短刀加暴擊唔係仲好

同埋呢個setting令到光暗冇咁屈
因為防禦面冇抗屬

覺得4星光弓幾好用

咁一隊兩隻短刀都會廢左一隻架

但上7級城後先上到7級鍛冶喎

100 建築lv 之後係幾多？

SKIP 卷有咩秒用

5星火刀 尊 有咩評價？

岩岩上4, 再上200

200 好似係

我開PO

1001